千祈唔好轉場去狗舍！快！！！

千祈唔好轉場！！！